賣二手結他

Amari 23'結他
連結他袋賤價岀售
新手必備
有意請pm Telegram: @memphisycf

23 吋咪ukulele咁？